52歲大學生快樂瞓街

原來露宿都可以好快樂

無人睇？